屋企拾野，搵到套金田一漫畫

有冇人會收？

比個價黎

有性趣！

有興趣可以e個mail去 jaria.asmuri@gmail.com
或者留低你個contact啊

有興趣